見到有post因為女人當權就分化男女好on9

每個人都係獨立個體
男人當權係柒既例子一樣可以數出黎
唔通女人又要開post講？
慮偉聰 689 on9仔李家超
obama 都係大愛撚
重點係 林鄭就算係男人都一樣係咁 同男人一樣咁強硬
唔好玩分化好冇？

真係嚇一嚇 咁無緣由 都有幾百個 like

嗰個分化post都可以過千like
連登可唔可以高質d

玩分化 唔係五毛就係戇鳩

仲要咁多人落搭
咁易比人打散

其實好多義士都係後生女
佢地勇起上嚟唔會差過男人
唔好分化

因為鳩行無成本。
你睇下會死人睇下重有無女人